[HKUST] 科大討論區 - 一齊去金鐘老麥食完sem飯 (17)

ching推到1000都唔推埋佢-.-

暑假未有野做咩

說好的 ［HKUST］ 科大討論區 - Econ 人小圈子Post（17）呢

留名

而我不知道誰是econ人

仲諗住個topic有last day 意思

妹撚失望

好*

mech

新POST留名

聽日interview

In 咩

summer intern 唯一一個interview 但係佢同我講我報既department full哂 叫我做其他部門

狗先讀mech

加油

mech癡線佬留名

final 前留名

認同
又爛grade又搵唔到工
返大陸都冇人要

lm

新人留名

有冇咩軟件/website有得畫Gate Level Schematic?
要寫elec1100 report

好似好耐冇見鍵騎

點睇Exeter 黎UST開6 credit contract law

好唔好grade

手寫影相 ?

有冇人想開返個TG group

有冇人星期五RMBI interview?

應該點樣prepare呢？

visio

大家留個tg

不了

話開又無人lm

business school圍爐是常識吧

特別係d垃圾fina仔

Eg a0hxxxxxa, bbax男, 科大xx俠, 老蘭xxx

而

唔洗hide啦

@HorseOscar ching add 我

Hi william

唔好推 唔識用tg

改返假名

ching咁快轉左id

佢開到grp先擺條加密link上黎咪得

visio要買

咁你都要有2個人開到grp 先有link嫁

一grp毒撚 不了

arm ar

點解唔喺度傾

小毒毒未玩過tg
貪得意

貪方便嘛

喜多村英梨

小毒毒想部電話震下

阿澄佳奈

開gp 一陣變咗小圈子

刷鞋刷到咁
做lab robin ma咪又係行行企企食花生
lab technical 野唔明就搵to或者師傅
讀書野唔明就自救
讀mech 無人幫到你

做fina assignment la ching

有兩個course成個sem無上堂
而家溫書溫到仆街

好多野溫

好過你條science狗拉

yes, mech 真係on9先讀

今日有著grad 袍影last day 相
試都未考grade都未出喎

青春既野你識條春咩

好後悔今個sem上堂前冇預先備課
雖然有時連堂都冇上

成堆金融財俊

mech三巨頭搵到工未？

一日溫4科

一年placement vs exchange，點揀

禾系bba毒男

why not both
placement 完再去

又唔係咁講呀 遲d好多人影 排隊d人又插隊 勁花時間
經驗之談

想問ITSC係唔係綠色頭髮

LI KAI

有無人in rmbi

毒撚表示上台拎完張紙就走

禾

法國會然周x瑜2日無上過水
睇黎出左pool

有冇咩網可以速成Fina2203?

實係啦

順便問埋fina1303

影完咪又係咁
grad完仲要讀pg

睇myfinancelab 啦
做題目做明佢

上個sem 無聽明過pi lynn 講野

順便問埋fina3303

好彩上個sem Lynn pi turn out 靚grade過ekkachai

Thanks

十二點半，好撚驚依家

輕鬆啦

屌你老母明明識計但做assignment個陣錯曬
好啦乜鳩都冇睇過交完assignment mark完（錯曬）用同樣方法再計 屌你又啱wor

求教 B題 點搵COST OF CAPITAL?

屌 識做了 冇野了

同意既佢真係好grade
個friend midterm final高0.5-1 sd都有B+
我兩次高1sd有A

入左 人呢

屎曬去溫豬

兩次都高1sd

仲未搵到intern

乞食吧 我沒有辦法

今日SSCI Interview
又有一車車天真嘅牛牛送入黎清水灣

好心痛

應該喺scihome門口貼
入科大 悔終身
cu engine更稱心

Ethics竟然無食C

出grade?

Phys1003 寫左成朝先整左1/3 cheatshit

2010姐

mark不嬲都study break就出grade

要midterm

Isom2010 lab點溫，乜都冇聽過

身邊個個A Range

唔洗溫都得，直接睇佢個張紙做都夠

dse雞in engine
除咗self intro有冇其他準備

準備好一顆堅毅既心黎迎接之後個幾年

冇心機整

mc佔分仲重過計數
我都想hea整啊

準備好考完comp q先開始溫 & 整cheatsheet

tax好撚難

Comp q 都要溫 ching 好打極有限喎

眾所週知嘅事
仲有1014，1003依兩個1字頭course都要溫

你有咩acct course未讀？

3210 3880 yr4果d除左tax都未

9up is ok, 環掂最後都係睇分做人

準備下engineering 嘅inventions

1014都唔洗溫

3210 3880有機見你

醒起我連quiz都未做曬😂

啱啱先做哂
3，4又full左

想問下科大個日文course好唔好讀架

比錢個個?

咁撚快溫tax

econ3123long run最後兩份notes好多吹水野，讀得好迷茫

發覺自己好老

咩黎？

已經有中同結左婚

我都同左手結左婚

係呀

係咪bb班都要有N1先好學?
利申 想學日文

我讀過I 只係教左大家的日本語頭幾課 其實如果自己識少少自學都得

頭幾課only?

學韓文好過啦

同意

Why not both

又可以裸考ELPA

本身都無野好溫既 邊個會背vocab

當年背左5k頭個10幾隻字
之後果斷放棄

Axx，3k都識哂
5k 一半
10k 無填

Lv5

有無mech 1905 既巴打
張cheat sheet 寫乜鳩好

乜撚都唔寫，就咁入去考

1905有cheatshit

咁易都要cheatshit

1905有cheatshit真係哂左呢個course

1905 open book

2510 moham gray

好有衝勁去溫fina, 但一望到textbook同ppt就即刻冇哂動力。點搞

未試過有動力溫fina

都係入去撞算喇，都有30(0.2)^30 機會啱哂嘅

屌，數都計錯，係(0.2)^30

無mc

fina1303都咁趕客
邊有人會maj fina

1303喎

好彩我今個sem唔洗讀
btw幾時開1014補習班，我又想上

身邊啲朋友完曬semfinal都未開始溫

thx咁多位巴打
聽日著formal suits去 好驚

Engine T shirt 算啦

t shirt咪要著牛仔褲
我啲褲全部牛仔褲黎

Ching 我係咪識你

Signal

咁又真係慘咗啲

Ching 幾時食飯

john

In GBus要著牛仔褲就真 真心

BB 唔覆我whatsapp :(

我dse雞唔識野

小弟明天會做其中一個interviewer😂

學生有得做
到時見到毒毒地嘅白痴仔就係我

聽日要帶家長行campus tour

#fys10138 [Mech Year 4]
致所有想入科大既人/讀到想死既人 希望你地可以用少少時間睇下我既故事
你地冇睇錯 又係一件mech痴線佬 但我唔係個啲gpa過3爆4搵到工擾敵假膠既痴線佬
我----只係一個爭扎求但求唔fail既平常人
曾幾何時 我對ust對engine對mech都有過一絲興趣 對於自己入到科大好自豪 有其他高分科唔入入engine 就好似3 idiots入面既farhan一樣滿懷希望 深信自己可以用學到既野貢獻社會
但最後 自從year 2地獄spring sem之後全球我對mech/engine既興趣係零甚至係負數
daily assignments, weekly lab reports and quizes......我既人生就只有無窮無盡既功課 每份assignment係有source既情況下做都起碼要2/3粒鐘 我冇哂私人時間連星期六日都要趕功課 更加唔好講我個人資質問題一分耕耘0分收獲
呢4年入面我想自殺既念頭唔少過4次 我真係試過係磨菇前面行望住下面想一野跳落去 但最後好多謝我識既一班既朋友/夥伴 因為佢地我諗通左打消左念頭亦係想死既時候就諗下如果我死左我屋企人對住我條屍喊個樣 exactly同3 idiots入面既farhan一樣
你地或者會問：有冇咁誇張呀繼續吹 大不了咪唔好讀囉攞爛grade
但係係ust係唔到你唔讀 mech既科全部係拉curve 當你經過lc見到你個系既人有超過一半係到溫緊書 最叻個班講緊mean 50佢地攞90都話唔夠要攞滿分既人 如果係你 你夠唔夠膽唔讀
冇錯 我認我冇天分 人地睇2次就明我溫夠4次都唔識 但點解讀書要讀到想死又要鬥做爛市？點解交份report我跟足requirement寫2000字人地唔跟寫到4000字但最後我係蝕低既人？
係科大讀書 你除左可以做一隻狗人地比咩你都照食之外 你根本乜野都唔識 更唔好我地連工都搵唔到 連普通一份engine工都搵唔到 因為社會要既係一個人 唔係個淨係識做assignment無感情無社交既機器
我希望入ust既每一位 有得揀都唔好揀科大 唔好因為三大個名同個海景入黎讀 4年前我做錯左 我唔想有人步我後塵繼續錯落去 因為入到黎你揀唔讀書既權利都會冇
想自殺/壓力爆煲既各位記住唔好放棄 諗下你既朋友/屋企人/男女朋友（如果有既話不過通常都冇）人死左就注定冇得改變 爛grade唔使死既 為左沙紙上既一個數而跳樓好唔抵
共勉之

自己淨係死讀書唔怪得人
intern上莊exchange 去hkie imeche 活動識人都夠你搵工啦。。。 讀書既野過mean拎b就算

咁易過mean拎b人地唔洗打呢篇野啦
係ust冇gpa=地底泥 垃圾 社會寄生蟲
dept intern, fyp,exchange，揀major全部睇gpa

我今個sem學左D咩

Rpg要做

好想成世人重頭黎過

萬一從頭黎過 你又走返同一條路....

食煙同賭錢真係一生中最錯

發覺mech 三巨頭好耐無上水

Same

點解一開始會食

有冇人知3113做唔做書既題目好
如果想搵題目應該做咩

成日覺得自己最大問題係花曬時間睇書但唔操題目 結果落到場乜鳩都唔識
但大學都死操爛操又似好mechanical

上左你都唔知

溫曬lecture notes明曬concept就算啦，投放時間係其他course到好過

當身邊嘅同學好撚努力讀書而你冇
你就會被比下去
其實唔單只mech,科大其他「好景」少少嘅科目都係咁

唔知學校啲電腦有無被hack呢

一生最錯係無好好咁build條path 比自己同無好好跳出comfort zone, 不過唔錯唔會有而家所得到既野

科大啲電腦唔知有無中毒呢

正常讀micro係要撚下problem set
不過lsf既話 明曬就算啦

做完interviewer，歸家去

屌你地唔好講唔吉利野

岩岩收到UST MAEC offer

請問呢個degree 係讀咩？workload係咪好大？出路點

non jupas？原來MAEC都有收non jupas架
基本上全部math/econ course都係得midterm final，偶然有少量assignment，所以其實如果你上堂聽得明嘅話workload可以好低，所以呢樣野好睇你嘅資質

Workload唔大
利申：唔係痴線佬

都幾靚女嚟ust in engine

幾多^靚女

重點係 關唔關你事先

靚女嚟得個in字
上年咪又係咁
去到reg day啲靚女就唔見哂

年年科科都大把女黎ust in嫁啦
最後入ust既有幾多啊

入左都唔撚關我事啦

唔好咁啦大家 同大家分享下今日睇到靚女啫

入都算啦
銀行有好多錢理論

之前info day我返ust做helper，都勁多囡囡黎問science相關嘅學科，明明science就無乜女

ust d仔仔甩皮甩骨 不了

ssci好多女wor

今日搭車 發覺黎in嘅人真係有樣睇
不過我朋友話佢見到有個helper好靚仔
但就成日同另一個男helper深情對望

入到黎之後2年冇同女仔講過野

冇圖點計先

完美演繹咩叫冷靜啲照下塊鏡

真唔真

Hehe

為咗科大嘅校譽！我冇影到佢

你小心啲你菊花

有個平蔭女好gfable

ching有無問人攞電話

冇
我都係黎in嘅人
緊張到出手汗

你聽佢up
上星期先見到佢同兩個女仔撐檯腳

影potential candidate先係為校爭光 等我地可以一洗污名

呢啲交畀你喇師兄

我有叫你地唔好咁緊張㗎
我同我嗰組啲人傾得好開心㗎喎

好幾個都唔差喎其實

Info day個個都嚟睇㗎啦，ching major physics?

我果組其實都ok
但我自閉性格都係聽人講野多啲
不過入到去interview果陣好緊張表現幾差

好唔得過你幾多

最好笑有個in完出嚟同我講：「原來啲prof識笑」
笑到我

3113 兩次考都四五十 點先有A range

四五十好高分喎

我嗰年overall 70%有A range

係中學雞眼中prof係好恐怖嘅
不過我果個一個幾好笑容 一個唔識笑

依家overall 60幾%唔夠攞A range sf派勁少A

我嗰組有個好aggressive，係咁show off自己

我果組好da大家都冇咩野講
最後提早完

咁你一定唔係我帶嗰啲組
我組組都overrun

以我所知嘅civil professor都算識笑嘅

Maths我諗應該搞我掂。。。掛
Econ我得個濕9 DSE Econ lv4
好驚

咁出路點架？
我見每年出得30幾個graduate ，係咪代表需求好少？
驚讀完出黎做保險sales

聽聞我前面啲組全部overrun
但我果組提早完

我果組有
我朋友果組prof聽聞是個黑人
然後啲人聽唔明佢講咩

係咪因為less than golden rule (C/N)* 可以係 s>Sg or s<Sg? 所以會ambiguous?

咦係reduction

Econ2123溫下書會好好

準備食B

Econ唔怕啦 DSE Econ so辣殺
無論你2定5**入黎讀都係仆街
係仆街呀呀呀呀呀

Midterm 其實highest都係5X ching final表現正常應該A啦

我計過自己Final要84%先overall >70%
痴線走咗堂tutorial去考midterm冇咗差唔多total grade 1%

讀完financial accounting, 最後唔識做financial reporting

MAEC讀完d人係等上pg架

搏盡有A range可以問sf 寫recommendation letter 諗起都爽

如果本身唔係特別有興趣唔好入黎 會好慘

子瑜巴唔洗訓

嗰個TA嚟 我嗰組隔離間房

I love math, I love econ

準備quit u 做馬伕
希望大家多多支持

屋企窮，未必夠錢讀PG

Btw, UST MAEC 再上會讀咩PG?
係咪一定要出國？

PG係一份工 會有糧出 除左歐洲未必出得多甚至未必有
要讀PG就唔好係香港讀

好多mainland鍾意去美國讀financial engineering/financial math
今年有人去columbia有人去MIT
呢啲要自費

亦都有少數人去econ phd
phd就唔洗同有千幾蚊美金一個月

酷吉

仲玩狗 唔洗排舞啊

聽日5點
請大家多多捧場

好耐冇上過黎
New post lm

有冇科大人讀到想quit

人地其他u 考完final 成個月屌cfa
我地要一邊屌final 一邊屌cfa 兩頭唔到岸

科大科大科大科大科大

報得就要頂硬上架啦

ching多禾成星期衝

n 展 n 展 n展 n展 n展

有無機會做n展仔嘅intern同事

rmbi interview衰咗 要做番engine仔了

Engine 仔幾好呀

安份守己做civil仔

若要生活好
必嫁civil 佬

有rmbi interview

利申：無

有都冇用
今年冇3.3都入唔到

繼續睇Econ 各位加油

1661係咪唔出分直接派grade

聽講係

搞到我等佢咁耐

1014有冇話會出多D midterm之後既野?
定平均?
定冇提及過

Engineering >>>>> RMBI
利申: 痴線佬

全部

拎oxbridge同Asia no.0, 香港MIT比

咪係囉
拎美國mit同香港mit比就話姐

重洗問嘅
又一個讀書讀到傻左

同問

邊有人dse就諗定pg野 諗jupas都未諗完啦

乜都冇溫過

有冇ching可以教吓power series , Taylor series嗰啲，冇上過堂睇到一頭霧水

其實唔難

有時做做下都唔知自己係識定唔識

有無手足知fina3303 final要有幾分先pass到

Math 1014 同elpa都炒得

我中六已經開始諗

而家好撚後悔

裸考

Mola mola 比e兩科搞到無心情温其他科

elpa都有得搞到無心機

已放棄ELPA

Elpa唔洗太擔心

你邊使擔心

大家溫書加油

咁多位巴打聽晚溫到攰既聽下新歌支持下

又係kane

擔心 is for the uncertainty
炒硬既話洗乜擔心

你啱

份final sample paper 難到扑街 特別係mid term前既果幾課

^Math 1014

sample難=真卷易 sample易=真卷難
不管你信不信 反正我是信了

第一次計到一條power series好感動
Webwork 全部wolfram alpha

maec但同時讀緊1014同3113？

我就信一半 上年math1013 mt sample易,份卷又易. 今次1014 mt sample 易, 份卷又稱唔上難. 唯獨是今次份sample paper 真係難到扑街.

你講緊份卷？

成個sem

Yes prerequisite冇話要識multivariable calculus, 唔知邊個set
比我偷雞reg到

識玩，咁搞法可以係year2就讀曬econ嘅major course

玩唔到 macro同pre reg fina撞咗 (得兩個session 另一個就係3113個時間） 加上因為唔想太大workload所以就冇drop fina黎reg macro

好興奮啊，好想考1014

聽日830就考elpa

考多幾日試就完sem

要開始溫書

乜書都未温 希望有C

final前一日溫咩書姐你地

1014 quiz 有 source 真係好

想係libra搵個位仔溫下書都難

Quiz炒曬係唔係C硬

final full咪有A range

煲netflix當溫elpa

有無巴打聽日考huma1010想死

岩牙

仲未take quiz打算聽日考完final take點睇

Final 難到仆街 勁多野背

我已經hea溫
你又知好難
唉好撚後悔reg jor

之前讀過 c range左
全班一半人c/d/f range

civl2170

econ3113

咁撚on9?
比UST SPACE 呃9左

isom2310

唔係掛 岩岩先開始溫 之前test midterm冇睇分 不過實炒左

midterm 有出分咩
btw大家e左佢未

好想Econ可以A range

ENVR 1050 大伏

仲係Gibson教？

屌你咩
考elpa 前出lang 分

無人叫你入去睇

係 悶到一個點

我屌哂你地老母

ching 何苦呢

有無人聽日考八半?

Elpa

輕鬆炒

Huma1010

一早plan左

我重有45min先完
重有得e

Elpa 有得溫嫁咩

除左present訓晒咁濟

係咪phonetic 嗰個⋯背曬啲野A+左

背曬D vocab佢

我今日真係見有人背

可能其他科溫好曬冇野好做

人地得vocab要溫

我見到都o曬咀 btw你地都一樣裸考？

裸考算啦啦

裸考+1

成班話裸考 結果到出grade就個個6/7曬

有5切柒

一定低過5？
有人賭J
上一上水先
出分個陣Cap圖為證

學霸 最低都6 仲要賭埋碌柒

year 2 civil仔exam period同大家由頭踩到落尾

最高得4

攤開曬咪好
輕鬆好多

祝Ching有5

冇formula sheet 又冇cheatsheet
咁考乜野

其實考試期間校巴安排係咪on9
人地考830 最早個班係8點開
走左8點個班100%會遲
咁8點個班咪多人到仆街

家陣d 90後記少少野都唔得

1014
唔想得c

唉屌 想quit major

起身考試喇

Econ同Math都有A range既話我捐$3000去無國界醫生

咁大貪

唔好咁講 唔好咁講

胃痛

屌你老母訓得唔好結果頭痛

捉摸唔到LSF啲比分 一係死prove 爛 prove先得幾分
一係撻4句common sense就10分

elpa早走左

啱啱考完elpa speaking，molamola

決定溫豬所以冇去考

好撚淆elpa

3000就想A range

聽唔明個 examiner講咩

唔好咁講唔好咁講
我有溫書架 求少少運姐

有無考完elpa written 既提提水

考完

有咩要注意

writing topic關於animals

Topic都唔會一樣啦

Anna 考 speaking C得

咁又係

1630考
開始溫1014先

個陣pretest佢差d比全3我

好彩改翻全4

真係好慘
不過3334好似都要proof?

Mola mola 早知遲d先reg speaking

渣ga 一早考曬 依家放緊假

ELPA SPEAKING

我係Angie，有冇人知佢點

我sue chang考
求全2

個個都伏咁

anna yu?

係

即係sue + anna啦

3334 啲proof 唔難

Mola mola

求3113兩個M*分別係咩

考左2場elpa
1230個場難好多

一去考speaking 已經見到上幾個 係4444 4444 4443 4445咁樣

不要再說了

考完都知道自己收咗皮

L同0

姐係一係要insurance一係唔要？

我寫式 round Uinsured round M 計發現點搞都係M=L
然後諗住probability of accident = premium 應該會M=L就唔識做
係畫graph畫到premium唔同only 囧
收了皮

U=W∧2嘅時候依然係會solve到M=L，但係你check下會發現second d＞0，即係M=L係minimum point

炒完elpa 準備聽日炒fina

on9先讀fina

屌 原來我一路都唔明

on9先讀u

Agger

On 9先讀UST

早知讀中大工程

準備fina又比人屠

嶺大分數 三大名氣

中國gdp

仲有11日

我apply 左個summer short term study abroad
跟住佢叫我比english test score 佢，但係我又冇考IELTS個啲
佢就話要比 "proof that your university classes are taught in English"
我想問應該比啲咩佢
THX

University website？

聽日係FINA2303？

this course is difficult

1303都係聽日

要好好珍惜唯一有機會A嘅FINA Course

你估2303好易a啊

PS/WY!???

之前去exchange係搵department寫信證明

其實唔洗分咁細
兩個都好有經驗

上個sem最易
今個sem...睇下邊個教

其實veronique grade唔差
好似係

上個sem lynn派Arange

世界末日喇
就黎考1014

炒完elpa再炒math

不要說了

好想死

全部都要炒了

踏上這無盡旅途~

1014

搵我？

別來無恙?

你最近還好嗎

尚愛看少女漫畫嗎？

acct 2200係唔係得stice open book

allen都係

準備受死

huma1030 好撚難

HUMA即係玩鳩自己啫

4日考3科 好爽

3科civil

3日考4科，更爽

acct1010

allen份卷係難在咩

有冇人諗住2510考嗰陣先睇note?

1303做左半鐘就早走左

試過頭3日考哂4科

學霸

好唔想溫書

仲未溫過書 等攞c range

我咪係 16 17 18 考咗4科

speaking死左
唔想做人啦

小弟fall term入sbm
想問揀account major難唔難

唔知你地點入喎，但上個sem first major收唔爆

如果第二行個數大過第一行姐係收唔爆

感激

到出分先知高下既

到時再死啦

in medium run,inflation rate= 0 output growth=money growth=3%

收到風 ching fina滿分

Taylor's argument?

真。學霸

ecof/maec既同學留意番
gpa係無撚用既 對搵工無幫助

睇錯日期 原來今日有科exam

但係幾題冇做wor

好想跳菇。。。

跳之前幫手寫曬大家既控訴 e.g. 唔夠hall, 交通垃圾, 學業壓力大, Final係cumulative但cheatsheet居然同mid term一樣淨係比一張導致冇得重用 etcb 出黎ok?
話係依D野搞死你

有再算

好似幾多人都死speaking 今日有個fd都死咗

1014 咩都唔撚識

same

炒多份冇難度

Quiz錯咗好多
考完先發現正確做法係抄低曬sample先做

根本就同sample一模一樣
睇過sample先做輕鬆滿分

點解咁講？

想比銀河教

咩事

Btw子瑜

I encourage you,
DON'T GIVE UP.

dear 1014 students...

Intern experience最重要

Gave up already

父幹最重要 intern 做幾多都唔夠人地一句uncle勁

quit life

撞完mc 收工

希望聽日醒醒定定

唔知咩題型，睇完sample 都唔知有冇用

Sample已經好難 唔知真卷會唔會仲難 math department

midterm 都已經炒

病撚左
今次仆街

病唔係不嬲可以補考咩
雖然ching病都屌打我地

做咗三個鐘先做完十幾條MC

冇gpa鬼有人請

份sample係好撚難

1014嘅朋友仔輕手啲，唔好屌打我

我琴日先開始溫
而家先開始做sample paper
見我無乜上黎9up就知D時間已經唔係放左係學校度

lifs3150 走曬堂 聽日第一次睇d notes 後日考

做到十幾條
我淨係識幾條

今晚先開始溫 未print sample點睇

呢家開始溫1014 溫到6點訓 訓完起身食個飯考

唉屌沖個涼先
好彩睇MC唔係好難
屌你老母病到腳軟
把聲沙哂19號仲要elpa speaking

sample有堆mc唔識做

Multivariable cal 食屎啦

1014戰神
去左邊

都係aboslute grade 架啦
mid term 高成個sd 都係得b-

滿分咪有A

求pass

不安

mae人死晒去邊？

肯定係去晒溫書 邊似得我咁頹

驚撚到腳軟 岩岩先開始做sample

渣架

做完都唔識
想死

ACCT2200 stice揮手區

FUCK 好大壓力呀

大撚到便秘

你year 1至year 4 course都係今年讀

無牙

FML

ching我陪你

裸考1014（認真mode)

重有25min

有冇巴絲係箭房考

starbucks 揮手區

巴打我好似係你隔離

仲未入得

收到風 河仔巳經早走左

留名睇班1014仔考完之後洗fys版

Ching 你個名

1014唔撚識 早走算

一齊番屋企訓覺算啦ching

早走啦 等retake算

出左lang分

1014 點解易過 sample paper 咁多

participation 1 撚左

你走左好多堂？

最多咪5堂

1014伏爛

如果最後一個SEM唔過1.7會點

河囝：唔明邊題伏

成版 series lq 三題都有伏

炒了炒了

我明比預期淺
但嚴禁發表任何Mean肯定好高既言論 樓下請合作 否則詛咒你拎D

要保護本人既心情
我拉低曬mean

比份sample淺好多
不過唔識就係唔識 要食C了
早知溫熟d series

btw我on9浪費左勁多時間落最後果題

仆街了

ching拉返勻都屌打人啦 又袋左offer 怕什麼

Ching 如果1014都B係咪唔會讀得黎PG

邊度伏
做落覺得好正常喎

無撚溫過書

agger都幾輕鬆

個min肯定好高

1014同2016spring份卷一樣

好似冇midterm咁難
應該係因為多左時間做

冇source呀屌你

我自己都係得b+ 怕什麼

我應該B+都未必有 (雖然我傾向相信係懶唔係能力問題)
希望之後好D

Summer 報Urop

邊個老細先

CGA >3.2

冇研究過 考曬Final再算會唔會遲

我math grade好屎 A-,B+,B各二

如果你仲係想aim pg 最好去exchange嗰陣讀下math

大把Ching係我既double啦

原來ching咁勁

Exchange個陣(Year 3 Fall/Spring)應該到math elective
雖然今年計埋Summer sem & transfer lang應該有44 cred
Year 2 Spring去不是夢 except macro I要year 2 spring

我2.3都無

講真 其實主要都係上個sem靠食老本先高(有4個course都中學有讀過 & 大部分重疊)
睇埋spring就露底

我TGA 1.3

再扮低就祝上面開口中

有圖有真相

盡量唔好遲讀macro I

外國math好grade好多

我覺得year 3 spring去好啲, 可以exchange嗰陣take pg course/upper division elective 對攞rec letter有利啲

同埋fall係無spring咁competitive

其實有冇可能trans 到micro I 同 macro I?

好呀到時去ching個間

巴打 science school ?因為我都想報 urop 但唔知點搵老世

Siukamwing話起碼要個間U都係分I II 一個course完either micro macro就冇可能 但外國正正係少U拆開

我係science school但我跟Econ professor呀
我打算問department head比意見

你想做咩research 先
你唔是想做behavioural 多啲咩

係呀 姐係應該直接搵本身做開既professor? 但我唔知邊個做開邊D research

behavioural study既話讀macro有用咩

屌 原來econ 個網有曬

發覺d 學渣出唔到聲

都要讀架啦 點都provide 到D insight既

55

琴晚無聊睇睇下paper 諗到個幾易做又無咩人做嘅empirical test 或者叫做regression analysis

照計就無

我嗰間無乜好 除左任reg科之外

科大好似得zxj同lwy做behavioral, 都係偏theory
反而empirical啲又關behavioral事你可以睇下marketing個印度佬 我見佢都有開urop

如果我今年不可思議地gpa>3
我又去玩下UROP

想問下take gap year有冇話要限定時間內交form? e.g. 開sem前

樹大有枯枝 科大MAE

想問如果我take fall sem leave 本身hall分應該有hall
shrlo會唔會剩派spring sem offer?

Just stop ya cryin' it's the sign of the times
failing one O one four
failin' one O one four

We never learn wt from the tutor
why are we always stuck and runnin' from
the lectures? the lectures?

Leave = 咩都唔會有，你連liba 都入唔到

唔同dept 唔同做法
官方就最少開sem 前2星期
記得scan 埋supporting 比佢

個個考試響到咳咳咳，又打黑chi

病左有邊個想

考試著開黑絲

男人老狗

原來jun luo lecture 咁多靚女

今年既seng fm多唔多人揀cs/ civil

Summer sem有冇add drop period??

add drop要上class schedule and quota 嗰度逐個course睇

cs

個個溫到無得訓，唔病就奇

final yr: 以前4/5科final都頂得住
而家得2科final都已經好L攰

以往civil 定 cs多人爭？

其實UROP係咪要諗好做咩題目，自己搵埋prof去報 暫時未有頭緒做咩題目但又想累積research經驗得唔得
利申：maec yr2

見到了，thanks!!!

所有econ 人全面進場

大家仲有幾多科要考?

0

好想跟Siu Fai瘋狂做research

有冇咁快

六科

2

上UROP個website有哂project listing

我三科

三科+聽日elpa speaking
好撚驚speaking呀屌

兩科同一日考

屌我都係聽日

其實都係比個issue你討論下
同IELTS好似
唔洗緊張
利申: ELPA 一半4一半5 都B+ 遇到grade神

之前幾次都考mc唔知佢點出SQ

驚唔識啲vocab
btw幾好多分先pass到

喺度喺度

之前有巴打講過Fear is for uncertainties
呢個係無uncertainty，係一定唔會識

hopefully係未來econ 人

Econ >>>>>>> all
Agger?

fina3303 real on9 course

傻仔先讀ECON

on9 mech 1905

moses

有冇ching讀過HUMA1250?

好grade

狗也不屌得傻仔屌

科大討論區已經比econ人佔領

科大Econ討論區

毒味濃到

住兒科病房比小朋友問我大學讀咩

姐係點解？

佢話想讀經濟做經濟學家
Proof Econ >>>>>>>> all
Because Rate of Return of all other programs < 0 but Econ.
Hence, proved.

陣間要elpa speaking

加油喇師弟

有冇人有個commercial radio嘅scholar?
佢話admission scholar有個相同portion會轉做佢title
咁即係夾埋有double amount嘅scholar會由佢title出
定係比左admission scholar轉title 當出左

一輪9up就完左
Molamola

問咩topic先

Migrant
唔知個考官係邊度人
佢係大陸人嘅話我就仆街

wow如果唔知咩黎咪死梗

應該有自介架佢
記唔記得佢叫咩名

就係因為我聽唔明佢個名先覺得可能係大陸人

我考elpa係一個叫Daniel嘅鬼佬（唔sure有冇記錯）有冇巴打知佢點？

琴日elpa room9個女tutor好正 有冇人識

壁屋係咪炒左車？
有冇塞？

Gloria?

我都係daniel

仲差24號科ISOM，依家好悶

你係咪講migrant?

考剩chem1020

Double amount
係double會轉佢名義?
佢肯UST都唔肯啦真金白銀scholarship拎出黎但用其他名義

我明白你問下冇壞既心態但scholarship如果有突係唔會比你既 姐係齋轉title

屌你唔講都唔知,姐係3皮由學校收?

有都好啦 要知足
照咁計其實河仔最慘
一入黎就有好似20萬scholarship & allowance

河囝 doesn't give a fuck

我考university ranking

MA我屌你老母

要考elpa真係好青春

Which class

屌 仲諗住靠scholar開飯
開頭講到好似係extra咁
燃知佢咁都計落admission
而家冇啦 學校就淨係要比幾千銀
仲要話要寫thank-you letter
屌佢老母

Math 1014
我都係

Fake 完又fake
On99

Stice班

巴打你1904考成點

有冇巴絲係ssci yr1派major時 入左maec?

南亞ching
做卷果陣忍唔住兩頭望

巴打係咪就係一個鐘就做完但瀨死唔走比TA叫左兩次唔好四圍望但你駁返罪話唔好阻住你睇女個個?

可能係 好靚女

ACCT2200 已炒
Allen份卷好L難

我囡係唔會比人發現的

點解而家個個都用course code

之前用啲咩？

唔係你地嗰班

應該講title？
microeconomics theory I
calculus II

prof. 個名
moses
dr. hhm

tg準備轉professor樣

等陣去考calculus II
vs
等陣去考1014
好似course code順口少少

係準備去考jun luo

有無巴打整左phy 1002 cheatsheet

1002 1003 已整

講起hhm 琴日係sports hall考完1014
佢要我地逐行行出去擺份卷落個箱到 仲要得一set箱
我坐尾2果行 等左成半粒鐘先走到

係等陣去屌_(professor)_老母

臭西

圖呢？

仲唔夠

1003一隻字都冇寫過

Dear all students:

Don't give up

考完聽日Comp hea多日先開始溫 & 打cheat sheet

角唔角d professor限死treatshit要手寫好小家

咁不如唔好畀有貓紙

復活了

ching你想入？ 我都想 但below3

我都想，但個professor 話math course冇A range 既話都係死返去ecof

會好得幾多?

有冇人6月中去法國HEC PARIS，可以一齊去

仲有4科

原來sbm真係有人想入maec架，之前maec talk prof問有無人係sbm無人舉手

Ching maec yr2?

Year 2 留名
今日2200含左手然

有無econ2103手足係到 ？

yes

法國佬？allen?

多左好多新人

Final

Summer math2411個tutor時間阻撚住哂我reg其他course 邊撚個天才諗到個咁嘅tutor時間

今年收生分數其實好似仲低過SBM

新人lm

喺科大post討論嘅都係學霸，除咗我

完sem 搞Trans 去ECOF既手續

Ching 1014 A range wor

maj數學都唔maj fina啦

我係學渣

一日未出grade一日都唔可以太樂觀

你地扮哂嘢

如果有科攞F係咪不會計落CGA/GPA

Retake翻佢

法國佬

我想入呀 上個sem都below3
Ssci 入都要math a range?
但係咪會比蝗蟲搶曬啲位？

今個sem應該岩岩好拉番3xd

應該有1x NDS曾經interview過但冇比direct entry既offer & 比左佢地入SSci
另外GPA聽聞過往一直都高企

唔好抱太大期望

but 過往亦都每年有位比d唔過三既人入

今個sem 聽講冇3.3都唔洗諗RMBI 同MAEC 因為已經比jupas搶咗一半位

但maec business school應該淨好多位wor 有機會sci 收多d 之前sci 收25個左右 宜家收18 ………jupas入面maec又唔係神科 人工同math差唔多 local除左做research 真係無邊個local 對呢個program有興趣 加上個mean 咁高 d local唔敢選擇 得番我呢d學渣想讀（當然可能多過18個nds學霸讀呢個啦）

難講 我有好多朋友都有報MAEC 有個仲叫佢send CV 同personal statement 不過冇interview

你朋友過三？

compq好淺 如果兩個assisnment都係自己做冇可能有野唔試

係咪呢 叫左你地Jupas擺JS5813

不過位唔係淨係得quota個D既 講左咩自己諗

學打倉頡啦屌 成日打錯字

midterm踩正係mean

Compq 炒左 希望有C

英文有4先得嫁 ©©

精神分裂？

ching食左聰明藥

sor 覆錯

Final full mark咪唔洗計midterm囉

佢好似3.4 要send personal statements

其實過3真係好閒

me都有sd wor (表示唔過三）

咪係囉，叫咗你地㗎啦

學霸
我仲有好幾日畀我hea住溫1021

我都有send 但仲未收到email叫我去interview
知唔知通常係幾時收到email
定係已經有人收到email啦？

Comp p難過midterm好多

#fys10363 [su member]
"邊個有喺連登討論區嘅科大帖留過言？揮下手？
"

Mid term咁嘅垃圾成績唔洗full啦

MK

你地幾時去揮手牙

關注一下科大engine嘅男女比例

原來sci都1:1

mech人去哂邊
無人出黎起朵?
樹大有枯枝 科大MAE
MAE ! MAE ! MAE !

巳經tag哂你地

唔計engine，男接比例都好平均

n展，不了

ECON >>>>>>>>> all

ching好靚仔

女*

1102
好似要f了

Soci 1980 paper出左分

final岩岩開始喳喎
咁快改完卷

唔係好明 小弟不才
但唔該哂你 我再理解下

Physics 1:0 男女比例undefined

追到你條huma女未

巴打原來追緊女

24仲有科final但感覺已經完咗sem

6月3號完sem 飯anyone

唔quote啦

跟機

你個名

即係我上面唔應該用UIP諗？
但佢有expect dollar depreciation 但UIP expected exchange rate不變？ 唔係好明呢到

1/3 個twice召集左係到

Uip 係一個no arbitrage condition
個條eqn就show左呢個condition下 i i* E expected E 既relationship

叫你用條curve諗小心
幾時shift

6.3 係咪完sem 飯先

幾時shift:
當有exogenous factor影響i E個陣
係uip curve 個diagram係show relationship between i E，如果有其他factor (e.g. Ee變左)，咁就要shift

Endogenous exogenous 要分清

有無ching睇緊 interstellar

當年花左80大元入戲院睇

好似係自己一個去

btw你真係買書
諗住major econ?

等放grade

係 second maj 不過我好蠢 但其實真係想學
btw明白左了嗰條

f5左幾日無final果科都未出grade
明明個class size細到project1日改1份都出到grade啦

first?

當我無講過

下面個個只係approximation，要搵3者關係就用

終於開始明明地 但已經就快一點

吃什麼

cfa

有冇人知一個三百幾人上既common core 通常幾多人會拎F

level I 唔難, level II,

咩course先

Final period內合咗隻6星滿技劉備

6星張飛 屌奶星無肥

稀有6星

招酒技痛係痛, 但企定定係道好ON9

好想入civil best24如果得2.75仲有冇機 今年唔計dse

有冇巴打識一啲人上年best 24都係呢個分左右，而dse又只係啱啱踩lower quartile 都入到civil, 個結果六月尾先公佈 想死

識人2.7都入到

我重係得隻5星關羽同周瑜
升唔到技

再戰chem1020

Phys1003

今年好似唔計dse分喎

自膠 答案係B 但點解I同NX唔會郁到？

Y increase i decrease => I increases

屌那星仲有人記得
未呀

周dodo 好正, 2技屈, 主公技-10%冷卻時間

有啲後悔之前無報到去波蘭 俄羅斯個summer school添

F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5

星期日有咩好f5

今日出左一科

Math dept有咩course靚grade

1003

math1014靚grade

Agger 吹奏1014

冇我份

yr2 fall sem會係你再靚grade嘅一個sem，因為math2121同math2411都好靚grade的

不過隻野5星唔夠抽
等緊上六星

重有math2011靚grade

見到數學course咁靚grade我都想maj數了

下個fall sem讀math2011

有5星許褚都係冇肥 得一隻肥

hhm bb

屌奶星抽到司馬懿冰專, 但無金底 銀底頂硬上

地獄周黎啦 仲有4科

星期六考最後一科

me2
準備4車連環相撞

見到咁多數course靚grade，講埋Econ吧

1014派A

聽日barn b開幾點? 考830要印cheatsheet 屋企冇printer

就嚟要開新post了

hkust - econ討論區

悶爆 快d推爆去

sorry呀

屌你老母想quit u啦

Fall sem2011真心應該靚grade咗

推啊推啊

佢地好似一早諗住開

準備開post喇各位

推